黃色金融圈刻不容緩，各位請即採取以下措施

黃店老闆請睇呢度：
鋪頭請即開通EPS/Visa/Master/AE
交易費低：EPS 0.95%, AE 1.9%
對比八達通1.65%，呢兩個真心好L平，希望各位商戶貪平既可以考慮。EPS比支那寶/危信1.3%仲要平，希望各位老闆可以認真考慮下全面抵制八達通同支那野。
網店請即開通PayPal/Visa/Master/AE(全部美資)以及銀行過數/轉數快/支票
全部人請睇呢度：
請即走資（例如：citi星加坡，Barclays International，虛擬銀行如Monzo，bunq，descopy，詳情自己睇其他走資po）
提示：Monzo,bunq可以在全球包括香港免手續費以MasterCard超正匯率消費（實體卡或者Apple pay都得）
請停止使用中資服務，銀行戶口cut，信用卡cut，證券戶口射倉到美資國際證券戶口（個人推薦IB）
希望大家能夠從用錢開始擺脫支那操控
光復香港，時代革命

最好唔好用八達通俾錢
用其他代替

推

仲有支那寶同危信，一定要抵制